{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043985",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "윈스토리 호텔 서귀포 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前に行ってください。 もし22時以降にチェックインする場合は、ホテルのフロントまで事前にご連絡をお願いします。 ネットフリックスを利用できますが、個人IDを使用する必要があります。 5 歳以下の子供は親と一緒に宿泊でき、彼らは無料で宿泊できます。 しかし、1部屋あたりの最大人数を超えては宿泊できません。 6歳以上の追加人数は、1泊当たり15,000ウォンの追加料金が発生する場合があります。 追加の寝具が必要な場合は、寝具の追加料金も別途発生する場合があります。 布団を追加すると10,000ウォン、オンドル寝具を追加すると15,000ウォンの費用が発生します。 歯ブラシと歯磨き粉は有料です。 朝食を追加でご希望の場合、大人は13,000ウォンであり、前日のお支払いには9,900ウォンに割引された価格が適用されます。 レストランは1階に位置し、営業時間は08:00~9:30です。 無料駐車が可能で、周辺には無料または有料公営駐車場があります。 ホテル内の駐車可能台数が少ないため、午後遅くチェックインした場合、ホテル内の駐車場を利用できないこともあります。 無料Wi-Fiが提供されます。 お役に立ちたいのであれば、ホテルのビジネスセンターをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00以前に行ってください。"
        },
        {
            "question": "22時以降にチェックインする場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "22時以降にチェックインする場合は、事前にホテルのフロントまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスを利用できますか？",
            "answer": "はい、ネットフリックスを利用できますが、個人IDを使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "5歳以下の子供は宿泊料金がかかりますか？",
            "answer": "5歳以下の子供は親と一緒に宿泊でき、無料で宿泊できます。ただし、1部屋あたりの最大人数を超えては宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "6歳以上の追加人数は宿泊料金がかかりますか？",
            "answer": "6歳以上の追加人数は、1泊当たり15,000ウォンの追加料金が発生する場合があります。追加の寝具が必要な場合は、別途費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "歯ブラシと歯磨き粉は有料です。"
        },
        {
            "question": "朝食は追加で利用できますか？",
            "answer": "朝食を追加で利用希望の場合、大人は13,000ウォンであり、前日のお支払いには9,900ウォンに割引された価格が適用されます。レストランは1階に位置し、営業時間は08:00~9:30です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "無料駐車が可能で、周辺には無料または有料公営駐車場があります。ただし、ホテル内の駐車場は台数が少ないため、午後遅くにチェックインする場合は利用できないこともあります。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ビジネスセンターは利用できますか？",
            "answer": "はい、ビジネスセンターを利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 416,
        "QA": 494
    }
}